# Woche 5

## Ziele

- [x] Planung abschliessen  

- [x] Migragtion beginnen

## Reflexion 

Heute habe ich erfolgreich die Planung abgeschlossen und mit der Migration begonnen, was einen wichtigen Meilenstein darstellt. Die detaillierte Planung gibt mir einen klaren Fahrplan für die nächsten Schritte, und der Start der Migration zeigt, dass das Projekt in Bewegung ist. Ich bin zuversichtlich, dass die Verwendung des `All in One` Plugins die Migration vereinfachen wird, und freue mich darauf, die nächsten Schritte umzusetzen.

## Nächstes Mal?

- Migration weiter führen

- Dokumentation der Migration